P牌加監問題

小弟我前幾個月準備入停車場嗰陣醒起八達通好似負左錢
又驚停喺度阻住人
就心急急雙白掉頭
點知俾鐵馬捉到應一應
本身我9月就甩P
但係前幾日啱啱收到法院信
佢叫我下年一月上庭
但可以書面認罪

問題黎啦
咁如果我甩P嗰陣再自己加多半年
佢係咪喺我自己加多個半年開始計六個月
定係判咗 即係一月判咗刑先開始計六個月？

我試過雙白掉頭鐵馬追上黎
截停發告票，跟住罰四百五扣分就完
要上庭架咩

喺你本應甩p的日子加6個月

你係P仔？

照計扣分同加p係運吉署行政事項，唔會影響洗唔洗上唔上庭

會俾你甩左P先
之後判完運吉會寄封信俾你
上去交返個正牌俾佢
再計6個月

以為講連登，我出返去先

咁如果我甩P嗰陣自己加六個月呢

P牌就咁快學人cut雙白
6個月當交學費啦

以後唔敢㗎啦因為我真係好驚塞住人

你入個後波 後面見到就會識做 最多屌你兩句

好驚阻住人
遲下就撞車

驚阻住人所以鳩行

想求問單行線兩邊都冇位走可以點做

直去囉

前面係停車場閘口
八達通冇錢係咪都可以入閘㗎？
出閘有錢就得？

個個場唔同 有啲負咗都入到 商場有啲可以用信用卡

同埋可以禁飛

不過唔係個個場有

長知識了
咁就六個月

你真係唔好彩 其實好小比交警斷正

之後幾時再經過果條路都見到成日都有人俾鐵馬攔住
可能一早已經部住喺度我又睇唔到

如果運吉未有你違規記錄
係冇得自己加P

點解我上網睇到其他ching佢哋可以自己加嘅

冇飛㩒可以㩒對講機叫個保安開閘俾你入去兜返出嚟
試過

咁就要加多六個月
點解p 仔要限70出入市區都要行勁長嘅highway
啲貨櫃車巴士都係咁推